連登Blinks同我入黎

入黎做主線冇50M唔準訓覺
專心刷view,唔好理五毛

利申:不分化不割蓆連登blinks一家親

BTS同時間出新日文歌MV唔知有冇影響

理左自己團先隔離團不了

不眠不休都要刷

不啦

盲撐無極限

聽到聾左都要繼續聽

大佬等左成年喎

好難聽
利申 blind

唉
成個連登得我一個最後既Blink

去哂刷mv啦

成年出首Dududu2.0 唔會嬲咩
咩BlackPink歌路咁窄
Blink咁易滿足

你人盲心都盲

你地一個二個全部都係偽Blink黎

仲有我
刷到手軟

痴線？記錄重要啲

嬲乜9第一part已經唔同

差好遠喎

出道飯

個views freeze左啊DLLM

早freeze好過遲

期待sidetrack